新年無嘢做 呀媽買咗個榴槤

同大家猜吓謎語

呢幾日大家做到厭嘅 猜兩個字

我知 係咪拜榴槤

拜槤

Bingo!

繼續

兩個字

新年

新年？

樓豬可唔可以座槤？

槤同年都唔同音

新年流流你夜媽媽燒蠟燭仲要燒三支
係咪想請班朋友仔同你開年？

繼續

吉利啲 四個字

年年有餘

不如整個榴槤忘返

好撚想食

無問題

但謎底唔係坐蓮 新年嘢 兩個字

團年

我坐落去嗰下係諗緊第二個term
但ching都啱

樓主，我愛你

責年

繼續

三個字

開年飯？

團年飯

屌我第一下係諗觀音坐蓮但又唔係觀音
諗會唔會係坐蓮

有創意, 睇得出你真係好悶

我從來都只係兵 唔係觀音

繼續

呢個可能難啲 三個字

龍暦年

農曆年

樓豬個屎忽好圓

正

過肥年

唞吓氣 簡單啲

諗起都覺得迫 兩個字

年宵

避年

繼續

四個字

開心年年

歡樂年年

樓主好on9

新年假仲未完 繼續

趁呀媽今日無打牌 四個字

年生貴子

辛槤

點解咁多負皮

試下砌晒成首 年~又過年

完全感受到新年出撚左去on99冇野做果種悶

On9呀

樓主好有趣 好想識你

樓豬好on9

小學雞都嫌易

好低能

叻勒叻勒

屌你老母 同條條大路通陰間一樣
竟然有人話有創意

悶到咩地步

樓主on9得嚟又幾cute
好認真咁做無聊野

低能仔。。。。

仲有冇

老連

槤燈

呢個初五嘅post仲好睇過tvb 啲賀年節目

支持樓主

G持

樓主又on9又有創意

大小姐

幫樓主開槤丫

龍力蓮

樓主拎咁多野去後樓梯

咁認真做柒事

以為連登

可能樓主住後樓梯呢

繼續

唱吓歌仔 十個字

年 又過年 共慶歡樂年年

年又過年

真係print左個鼻出嚟

樓主真係好悶咁
但又好cute cute 好想同你瘋狂猜迷

切開佢啦懶屄

樓主好有創意，但係後樓梯點晒蠟燭咁拜榴蓮好似燒街衣咁

如果係後樓梯見到樓主實嚇撚死

係 Pickle Rick

大小姐龍力蓮

共慶歡樂年年

樓主真係好鬼得意

樓豬

有人行過以為撞鬼

樓主個PAT 性格又可愛

邊到搵舊飯嚟

樓主好有趣

高質謎語 推

連登

好撚癲

好有創意

樓主既創意如果可以搵錢應該做到世界富豪

樓主
一齊開年

有冇咁撚悶啊係咪痴撚線㗎

好波

繼續

今日帶咗佢出街 紀錄一個運送過程 猜四個字

過程要有始有終 放咗佢喺惠康 嚇親隔離個師奶

拎起佢 開始同佢行街

學生妹見到我 行得好快

入到大廈 當然要行我最鍾意嘅樓梯

決定行夠9層 喻意2019年

終於到9樓 是但放喺地

祝大家新一年順順利利

恭喜發財 新年快樂

你都幾撚得閒

比我見到有個人咁拎住榴槤行街，一定以為係痴線佬

香港地真係特別多痴線佬 我係個學生妹都閃啦

終於有返正常連登仔

LIHKG

你咁拎住榴槤出街
人地以為你會攞住把刀斬人
圖都有得你睇啦

樓主咁多道具

連登少數高質post

竟然無人估到 四個字

樓豬真心無聊仲要好on9

不過我鍾意 新年快樂槤槤同樓豬

個post好過癮

流年運程？

樓主度完橋又要拎d野去後樓梯影相upload G持

完全體現到新年流流冇嘢做嗰種悶

呢個post on9得黎好好笑

樓主好得意

好有多年前高登膠post味
新年快樂

太低質post
戇鳩當有趣

大陸仔

竟然咁多負皮
槤 係 lin4
年 係 nin4
Ching 心水清

張相好多朋友仔

行運槤槤

榴連忘返

依個post on9得黎又幾可愛

榴蓮忘返

樓主幾過癮

55

樓主好堅持

樓豬都係搞下笑 唔使咁講究

樓豬好可愛

難得一見歡樂post

留槤忘返？

push

阿仔~做咩匿喺後樓梯呀
出嚟同親戚講幾句啦

Cls樓主

好可愛

打丁

突然覺得舊榴槤好q

cls

我好鍾意你呀樓豬

lm

Lm

樓豬 好無聊

好正呀認真做鳩事
祝巴打新年事事順利

出返去 唔送

笑槤太年輕

好想認識樓主 好可愛

似係歡樂槤槤

又幾好笑

樓主玩到好撚忘我 係咪影到成個後樓梯都係道具

有冇 觀音坐槤

樓主So cute

樓主好可愛
新年快樂

衰仔 阿媽買完舊榴槤返嚟食你攞去玩

唱歌個題笑死
直接唱左出黎

初頭睇圖未睇字 第一個反應係連登

放個榴槤係街

貓山王正